班DSE Parttime真係好煩

通常2~3個人一齊走入嚟問，同佢地講完一大輪話時間唔得就咁黑口黑面走

請咗嘅有試過做咗幾粒鐘就偷走

要求唔辛苦又要高人工，大部份仲要冇經驗要人教

佢地係想做一d管人做野既位

過多排搵唔到就死死氣$38都肯做架啦

上年一開始想搵$50/hr，時間好
搵左一個月都冇人請，
死死氣$36都去做

每年都有嘅輪迴

半工讀想搵份pt供自己都要同dse爭過

我行頭好細，一講就知

偷走

出50蚊
有冷氣房全日上下網
應該有人來in既

巴打仲有冇請人？
啱啱考完dse想搵pt

年年都有架啦，要人工高少野做，自己又冇咁既實力，一張白紙唔明點解會睇得自己咁高

大少爺大小姐未做過野，例牌屌人工低，屌多野做。

當年第一份工就$45 算喺咁
雖然辛苦 但喺都做得開心
後尾比個陣個客睇中 叫我跟佢返工
就踏進$75-$120時薪 雖然返得唔辛苦
但喺唔穩定 做咗半年仲有好多規矩未熟
啲同事又閪閪地 依家都想轉工

咁就抵你啦 行頭咁細 搵鬼同你博命

樓主公司仲請唔請人
利申：DSE雞

有d夠膽死問做住1星期先
教你又唔係，請你番黎坐咩

啱啱件dse雞返左兩日就放飛機走埋 講都唔講聲

做緊個間都話對上有個dse雞做做下爐聲唔出就走左 $48/hr

擺低tg搵工係咩玩法
工都搵唔到咪撚番啦

正一垃圾

咩工黎

最撚on9係佢翻左幾日，乜都教哂之後走
屌你冇心學叫佢去執幾日垃圾都冇咁嬲
哂撚哂啲心機

50後屌80/90後， 連登仔: 廢老自己出多啲錢請人先講啦。

80/90後屌00後，連登仔:廢青/公主個個只係想管人，又咩都唔識，又要錢。

真係
我早幾年考完dse 走去做7仔
之後同期個d 2個朋友一齊見工
話要請曬2個先做
我心諗 屌你入黎做定入黎玩
最後經理當然冇請佢地

屌 根本你唔怕辛苦去做炒散一定搵到錢
想當年dse完做 57個鐘 連續踩兩日 加埋18-19個鐘辛苦到 擔擔抬抬
Grad trip果時咪扺番哂囉 等價交換啲人永遠唔識
而家好似加到65了

美心廠?

想hea 咪去做文職囉
但預左人工會低

有時候100蚊一粒鐘

睇中? 夜總會小姐?

可能行頭得佢一個
咪on9啦 邊行都唔答開乜春野po

我記得我個陣做廚房幾開心
44蚊

樓主擺明都唔妥班dse雞
仲要留tg真係好柒

dse雞個腦真係裝屎
搵工都要約埋一大班fd約
又要厭三厭四 真係有心搵錢 m記kfc都照做啦

一代不如一代

有次問我請唔請人 我問佢有無cv 佢問返我咩係cv

講都唔講聲就失蹤又係仆街咗啲

btw以前請人嘅經理同我講過，通常幾條友一齊嚟見炒散，都唔會請

兩年前完dse 都係$40/h 做放題
要搵$50/h or above 一定要做promoter
再唔係u記 $50/h 學下做狗知道返工幾辛苦

做放題先得40/h 兩年前出邊都大把50/h

佢啲工好唔穩定 通常企喺到sell產品
有時就坐商場啲暗角位換禮物
但全部都好hea 日日玩手機 溫notes
加上無掃把 鐘意返幾點就返幾點
試過遲到半個鐘 早走一個鐘 食lunch本身1個鐘
食足2個鐘 同商場啲阿姐得閒又吹下水
咁就一日 但喺有時又好多規則
例如定時要影相 要報數 返工唔會同你講實際地點 要你自己搵，eg返沙田新城市廣場，唔會講邊層幾多樓，要你自己搵，同埋出糧要等3個月先會出，遇到班閪同事簡直受氣

No 個陣做sales 一開始當同客傾計
佢話我口才好同埋有記性
問我佢有份高人工啲既工 但差唔多性質 有無興趣做

各位dse 雞一定要企硬至少60 up
唔好助長無良商家請廉價勞工

做過U記PT，出返去做野真係份份工都輕鬆工。

Part time緊係返保安
輕鬆$50／hr

其實返u記好睇你識唔識到fd 我依家就係每次返工都見到fd 做野都開心d 遲d有新人入黎又識到新fd 咁樣做落去就變相輕鬆好多

屌你我知你係邊個

千其咪做炒散 飲食
累到仆街，搬搬抬抬又易整傷，冇一刻係hea
班部長又狗眼看人低，冇錯都搵野鬧你
做OK 有$45好過啦
真是等錢做裝修 地盤好過

上年完DSE返第一份工好系 坐office不過好似$36/$42咁
做咗一日就resign
利申有交帶有返去搞埋啲手續
之後機緣巧合好好彩咁識咗個人 介紹咗份$50坐office打下電話(非cool call)
好想多謝佢等我個時舒舒服服又有啲錢駛下

以前嫌低人工咩都唔肯做 反而依家sem break想去試下做啲第時grad咗就唔會有機會做嘅行業
下個月去同DSE爭工

48/hr 坐冷氣房
做緊design但通常都係ft係電腦做完，
我負責print出黎再人手加工。

利申 art degree, 但dse雞有小小adobe底都勝任到既工

不過日日坐 肥左勁多

唔係要考個牌咩保安

55/hour，做皮具Sales，好做得黎學到新嘢，叫做望過下啲高級品牌係點，開過下眼界
利申，已經滿足，2017DSE

做得飲食業都預左辛苦
我返同一份工差唔多2年(P.T.)
人工都冇加過

好簡單咋麻考個牌

願聞其詳，18歲已經考咗車牌，想考埋保安旁身

it狗有咩part time可以做
利申有張CCNA cert

係咪google都懶

海洋公園輕輕鬆鬆50/h 𥄫女抽水
利申：rao

想聽下有咩心得啫 我唔懶就好似你咁飛黃騰達啦

我考完都係做part time保安
Study leave個陣揾兩日去讀
未考完個friend就介紹我去做
即刻請 做到而家

好似諗得過

有冇知去元氣見工係咪淨係帶個人去就得？

講個秘密俾大家聽通常幾個一齊去in好大機會係唔會請
想搵到工既飛甩班fd自己搵

幾時截糧先，等3個月先出好似係犯法

返倉啦 瘋狂ot
夠18歲仲可以返地盤

打電話預約去in但係冇人聽

lm

要in成點先請？

唔洗預約架 絲打 下星期三去海洋公園人事部in 就得

當年考完揾$90/hour

當年好好彩有fd介紹 $50/hrs
不過份工悶到仆街

咩工 飲食？

上年第一份工$35個鐘計埋食飯
但每日十個鐘，一星期一日假
番咗2個月，我諗都算捱得下掛
之後番補習$50個鐘，無計冇degree
今年retake又係dse雞
已經60個鐘坐寫字樓

當年落舖做三星promoter
舖面細 要做埋啲staff果份
企足一日$50/hour

中學嗰陣暑假返過m記
之後覺得高過35已經好好
DES之後就返拉麵50/hr,老細閪,走咗
令願返少啲人工返其他仲開心
依家啲人唔識珍惜又冇經驗憑乜要人俾50/hr你

想問仲請唔請人？ 要搵實習

考完DSE當然要搵份工係坐寫字樓，有自己位，有人比自己點，唔洗點做，彈性上班，100蚊個鐘啦。你當DSE畢業係中四學生啊，你叫考完DSE嘅學生做廉價勞工會唔會太過分。當位DSE唔好頂爛市，根本大把世界

連登仔 應該話係後生仔
幾十年之後咪變曬佢地口中最憎嘅廢老囉
唔係講緊年齡 係心態
你睇下啲replies
咩一代不如一代 一蟹不如一蟹

當年DSE完左做KFC最低工資
雖則我都有諗過又想高人工又唔想辛苦既工
但都係接受現實啦, 你係有料就唔會搵唔到呢D舒服工

上酒店做pt waiter 九十幾

當年第一份暑期工20蚊一個鍾
個陣仲多人爭 成十幾萬考生
搵到份工已經偷笑

救生員
16DSE
競爭左三個暑假覺得做飲食做唔長 攰死人
9月開學即刻去學同考
而家輕輕鬆鬆60/hr 齋坐㩒手機訓教 日番10-15個鐘
番足30日都冇問題

this :
重點其實係擺低tg 要請個個搵你 真係冇撚野呀? 做乜撚野呀 咁撚多求職網唔撚識用?

夠膽入黎U記，試下做狗嘅滋味
見到一大班Dse雞入黎做，
個個唔止蠢！係無帶腦返工
俾$50佢佢交d20蚊貨仔俾人
又要辛苦又要唔屌得又要hea又要瞬50蚊一個鐘

真心一問...

你憑咩呀？DSE雞

真實例子: Dse雞搵part time 以為自己天之驕子
下？ 你比最低工資我做份data entry clerk？
我見Full time都有萬三蚊一個月 每日9個鐘 一個禮拜返5日工
除開都有80蚊一個鐘
你比得一半都無 欺壓我地班Dse學生？

樓上班DSE真係無腦
搵工但留個TG叫人搵你 ？
點解唔係禮貌d問人可唔可以留TG？
老馮？

我自己都係Dse出身都無咁on 9，依家d家長同學校教哂d港孩出黎

利申 第三屆DSE

啱呀，所以而家個個入嚟做嘅都做幾日就resign 仲好意思話想要50蚊個鐘

唔係掛 屌我以前係舊登收過個pm寫住大意失賓洲 唔係又你啊嘛

上年都搵左成半個月 最後搵到份係工廠到返 坐住做d輕野 50蚊h

你放DSE 做一陣既PT上心仲on9
我果陣考完同個fd都搵唔到工 一齊做左三個幾月廢青
後尾先知無業太耐好撚悶 比老母介紹去炒散
個部長屌兩下我走撚左 幾撚爽皮
你咁有心做呀嗎 做埋我果份 慢慢啦柒頭
利申:讀緊u

上網睇話下一個招聘日係5月9號仲要起灣仔

冇$50好心咪撚做

冇疑慮咁去左in sale屎
做到宜家

以前一夠歲數就去做m記 得$28/hr 已經好開心

又黎呢d膠論，大老你覺得dse雞唔撚掂就咪撚請啦，dse雞做一兩個月就走人你想人地用咩心態去做先，你話而家做長工搏升就話啫，人工又唔係高幾十蚊個鐘 比個博士你好冇 ，重要串鳩人地咩qualification,人地dse考得好好既個堆你而家有機會當面串好串多幾句，第日真係做左醫生律師真係笑鳩你都廢事。

當年中學畢業做7-11比個經理屌鳩我垃圾做一個月就走人。 我心諗你咁撚捱得咪又係做7-11。

講真你班友自己都經歷過呢個階段，你個時咪又係柒下柒下，學識包容下，唔係同而家班廢老屌鳩我地班後生垃圾唔捱得有咩分別。

申利：大學畢業做左好多年野

呢個真，當年完dse有工請已經狗沖
返過馬拉松，正正常常
之後返u記
見到個流失率高到⋯⋯
唔係話你唔捱得
但返得果1日就走
起碼都返夠一個月吖
有時真係抵香港啲後生比人話

個個好似你咁明事理就好

知道世界點運作已經比人行短一截路，

做長工真係有得升？我估得會谷人做野交數嘅大公司先會幾年換一次血咁升人

之前翻過一份$38 做得仲開心過翻份$60
同事同老闆為人真係仲重要過人工

令得諗起當年出黎搵pt既辛酸
記得第一份係做濕鳩promoter
38/hr

第一份工拎最低工資成日ot冇補水

Part time你咁撚鍾意做 你自己慢慢做

Yes

Anger

[quote]Anger[/quote
Agger

老救

老救part time 真心掂

撚有靚女咩rao

唔講以為時薪50等於年薪1M

講中曬我心中所想 完完全全中曬
利申：dse retake雞 中四開始番工，工種都番過6至7樣 見識過好多所謂捱得出左黎社會既人對住dse雞/中學雞 無理要求 扮大袋

我請過一次從此唔會再請DSE班垃圾

我in果時講到自己幾撚掂 點知我只係叫佢打字
錯我算初初出黎做野我介意個質素 比機會佢地學下野 我比得65一個鐘

佢打得幾字 叫佢影印黑狗我面 我已經係比最小野佢做 依個都算

請假唔撚講定當日先whatapp請假 仲要唔理我話得唔得 跟著就唔見人 同埋放完lunch唔見左人 問佢先答話約左朋友

依家學生質素真心低到仆街

一日返6個鐘 做野2個鐘 都嫌辛苦 已經叫佢你無野做可以上網上咩都得 上Fb youtube睇野我無所謂 我諗唔到自己邊到有刻薄到佢

自問都讀過書知道想搵下錢 先比機會佢地體驗下office係點做野

宜家啲00後大部分都温室小花
又要好pay又要扮工hea鳩鳩
你都要有料先得㗎
第一日番工第二日resign話辛苦
咁唔通坐係度有錢會跌落黎比你咩
啲文書技能填excellent 說話填fluent
結果同個外國人講嘢係Google translate 咁
又話好想一入職就做mgt team
你一係就大學畢業 一係就做3至4年先得㗎
F.6 grad 一入職做Mgt team 發夢好喇
啲怪獸家長乜柒都比佢地
我地80 90後 全部都係捱出黎㗎小朋友
想一步登天 除非你老豆係誠仔

明知係dse,暑期工知你冇經驗已經比多d自由，人工
但出到黎都係冇心做
第一日帶人行個圈，參觀其他同事做既野
收工就話唔做
咁就呃左日錢

點解咁多人唔請暑期工真係有得解

Dse雞：你呢啲咪港豬奴隸制度囉

笑撚死

玩職業階級制唔覺得你同dse雞有咩分別

個陣dse完 第一份工最低工資
做左個幾月 最後因為要搞大學d野無返
第2份工 高少少
但份工閪到hihi
返左第3日無返

依加好多 part-time 都係朝9晚5 or 朝9晚6
仲辛苦過返學

仲要$40/hr

完左dse番老救，當年$52，今年$57

我完dse 揾左份工唔錯 $50/hr
工作量唔算太多，但返完都幾攰
返左一個月仲加人工到$55/hr
最緊要係自由報更
不過之後無做，因為返工d 同事唔會同我傾計，好撚悶

我當年都係咁
最後走去做茶樓，@
$50/hr 包晚餐

利申：做緊馬會

考完DSE聽中學阿SIR講話有機會試下做M記就去做到YEAR1開學 (人工低係低啲，不過有乜所謂，第一份parttime就想好好pay咩)
開學之後返補習社 返左一年 尾幾個月一邊返補習社一邊考拯溺
宜加返緊lifeguide 返去un腳都$85/hr

跟本考完DSE唔應該in Uniqlo
你做pt都係想搵錢去grad trip
但對我黎講Uniqlo係一個畀我學野 識fd 消磨時間既地方
返左半年幾uniqlo完全唔係為左賺錢
而係為左每次返到去都見到班fd同自己一齊努力做野

搞到我都有喲想做sales

第一份pt就係係勞工處搵返黎既office工
老細幾好 返2日都比我返

In過 5個4個都係dse 同你爭份工

想當年畢業 搵親啲part time
人工雞水咁少
咩垃圾m記7仔惠康
把撚火唔做 仲悠然自在

記得3，4年前考完DSE後出黎返PT
機緣巧合地去咗一間日本餐廳度做廚房學師
嗰陣好似35-40/h
一開始返工就埋位做嘢 有個師傅旁住我
頭半個月真係好唔慣 俾人屌捉一個月
但捱落去 捱咗個幾月後 開始上手
點知一做就做到依家 仲有去唔同廚房做 學下新嘢
依家有時sem break 星期六，日都去炒下散
其實係辛苦小小 時間又唔好
不過可以當學門手藝 日後有咩事都唔怕搵唔到食
依家就去到60/h啦 學生黎講 我諗算係咁啦

佢夠嚴應該真係學到唔少野

呢樣真呀
因為個大佬學嗰陣係跟日本仔學嘅
應該佢學嗰陣都好嚴
佢教我嗰陣都好嚴 好注重清潔 自己個位嘅整理度
所以都真係學到唔少嘅
當初學嗰陣唔明 係又屌，唔係又屌
但依家諗返起 其實好多都屌得啱
其後去咗其他餐廳做 見到好多冇咁嚴嘅大佬
教出黎嘅學師真係冇咁安排得咁好

真係累到仆街，唔忙唔會叫你返，之前做過有60幾1個鐘，同地盤差唔多累
尤其男仔，無間斷搬搬抬抬走唔甩

酒店炒散
唔洗咩特別技能，人工又好

其實做啲咩？

見過好多簽埋約翻工第一日都no call no show
之後先知唔做

85 你返邊區

啲語氣十足十似我老豆老母
又話咩細個窮到要食樹皮
你宜家已經算好好
咁隨著時代嘅變遷
你冇理由用返已前嘅諗法去對待同一種事架

當年考完dse做吉野家
35/hr
仲要幫手洗埋碗
仲要收尾洗撚哂成個廚房
屌佢老母

同問 想做

另外求各位巴絲介紹份pt比我
非dse

已經係理想翻工時喇
金行嘅翻工時間仲唔爽啊？
不如俾你朝11晚4好唔好？不過$33.5

邊有$85啊？點計出嚟？
你係咪計埋完約將金？

要唔要考牌個d
有冇多細節

上年暑假做某日本餐廳 廚房炸爐位
雖然辛苦 星六日要做到4點幾先開始無咩單
晚晚都爆單 心理承受能力都提升唔小
50h 六日55 做足三個月

前兩年fd介紹，45一個鐘侍應狗，做左3個月

港島

冇約滿酬金

我諗你計埋補鐘錢

U記真係死全家工 日日翻工當比人撚狗咁撚

IT part time多數都係做搬搬抬抬野多

你份人工得個幾廿蚊，人地唔落力做都好撚正常，講真呢啲工東家唔打打西家，佢大撚把地方有得做part-time，做唔啱咪走人囉，唔通人地同你搏命咩

有啲幫人set場
我就做buffet果啲
收下碟，打下銀器
其實好易做，唔識就問下人

變左dse雞搵工post
過多1年就係人都請架啦

part-time 最緊要係可以報更
返足朝9晚5/6嗰d 叫 full-time
依加d 公司以 part-time 為名扣福利

利申，上一份真係返半日工，仲有得自己報更

50蚊係2017正常價啦
最低工資都去到34蚊

50蚊請人你想要人辛苦？ 好好檢討垃圾公司

利申：自己第一份返100/h 但係地盤做足一個月
開學走人

乜撚嘢學歷都無又要恕人工低

果時我都係考左個證先有50蚊個鐘

M記都唔撚請我，灰撚到懷疑人生

呢幾日返工都遇到一啲DSE嘅同事
真係戇撚鳩到仆街
話說我哋份工頭一個鐘返去Hea嘅
咁我覺得遲5分鐘至10分鐘都無所謂啦
仆街佢遲到開工搬緊嘢都仲未到
返到嚟一個對唔住都冇然後又話去廁所又要斟水

另一個就仲搞笑，放工放九點，早五分鐘清場是常識吧
條撚屌話我哋九點先執嘢啦，仆街結果我哋OT到九點半，仲要冇補水一放工自己一枝箭走咗去乜都未做好

放題已經係比狗做仲要40/h都做

上年入左間餐廳做廚房 人工加津貼 都有成$53
但今年間野執左 依家完左sem想搵工都難搵
多得班DSE雞成日做唔夠幾日就遲職

依家都80一個鐘淨坐
係唔介紹比DSE雞

咪就係

之前出fair先即場炒左一個

出嚟做野耐識人就自然人工會愈嚟愈多有好路數啦

咁講可能會比某D巴打屌鳩我
過來人經驗
不過DSE雞最緊要記住一樣野
返parttime係大撚哂既
如果你D同事、上司好撚閪，不妨屌爆佢地
唔洗下下忍住
尤其係得果三四十一個鐘又好撚忙既閪工

當然你份工好正好好pay，咁有時都要含吓撚既

連搵工都懶既人返酒店真係

依家d廢物又要好pay 又要個工作內客啱自己 麻q煩

內容*

返part time就咪撚睇到自己咁撚清高啦，又要時薪高又要唔辛苦，你揀人人揀你，你估人地真係想請要求多多的你？瀨鞋底你地都夠資格啦 垃圾DSE
利申：屋企細佬考緊dse，成日ff返一份high pay的part time，成日俾我屌到佢毛都甩

得罪講句
咁多part time 寫dse雞免問就係因為你呢種人
自己上左岸攪到人地仆街
典形香港佬性格
唔岩辭職唔係問題
粒聲唔出射波

我無教人射波wo
我既意思係我睇返自己經驗
我覺得返parttime無需要返到無尊嚴
如果班同事恃住自己早過你入職就唔合理咁點你做野or無端端屌鳩你
唔洗吓吓忍佢地
重點係唔合理

十分認同呢位巴打，以前返過暑期工都屌過個客，爽死

你老母都俾我屌過呀

見咗u記同gu
u記唔請,反而gu即見即日second in然後即請
睇嚟好等人用咁

可唔可以講下GU second in的內容係咩
聽講U記好似要group discussion

師傅你不如請我啦 唔放飛機日日影印都唔黑面呀我

大學都就grad先搵$60個鐘

上年考完dse 今年讀ive做兩份工
一份38 一份59

乜part time真係好撚難搵咩
上年一考完就搵到份$50/h
其實你有工作經驗一定有人請
但無翻過工又要高人工就翻歸啦

咁耐以黎未番過PT
淨係幫人補過習

其實幾多叫high pay
利申dse雞 send左cv去in補習社 話有60-80

見到咁多人屌dse part time
其實我諗唯一屌得合理就係佢地收$50 但交唔到收$50 應有既貨仔出黎
但其實有時d冚家產恰你pt
明明$50/h 但要你做多過$50/h既野
所以我覺得有時做得hea 都有原因

任勞任怨 year 2有無人肯請 屋企出事 要搵食

搬野嫌辛苦 M記嫌低人工
唔好做算啦

收到咁既CV.

[img]

仲有呢個急住搵工既人

你真係好撚戇鳩

預到d靠屌新仔攞成功感既老屎忽 真係唔洗點理佢 分分鐘你fresh grad第一份工既人工都高過佢
當然樓主所講果類學生都有問題啦

馬會聽電話咪岩佢地囉
少工時 人工幾好 又有冷氣

我第一份PT都係咁
2個星期學晒啲野
覺得好悶就走左

利申:當時唔等錢洗, 純粹想燒時間

無知一問，假設真係有兩個dse雞同時見工，你地會點做？
A. 兩個都唔請
B. 兩個都請
C. 請一個唔請一個
D. 睇CV / 經驗

利申：非dse雞

DSE 雞見咗5-6份都唔請
仲要全部都係執倉咁濟